<resources>
    <string name="app_name">Manado City</string>
    <string name="recommended_screen">Recommended</string>
    <string name="detail_screen">Detail</string>
    <string name="coffee_shop">Coffee Shop</string>
    <string name="food_and_beverages">Food &amp; Beverages</string>
    <string name="mountain_hike">Mountain Hike</string>
    <string name="beach">Beach</string>
    <string name="black_cup">Black Cup</string>
    <string name="black_cup_description">Black Cup adalah tempat nongkrong yang asyik bagi para pencinta kopi, musik, dan seni. Datanglah bersama teman, sahabat, atau siapa pun yang ingin berbagi cerita sambil menikmati suasana yang nyaman.</string>
    <string name="esspecto_coffee">Esspecto Coffee</string>
    <string name="esspecto_coffee_description">Sebagai salah satu tempat nongkrong yang sedang populer, Especto Cafe menawarkan suasana modern dan nyaman. Dengan area indoor yang lebih tenang untuk bekerja atau belajar, serta area outdoor yang luas untuk bersantai bersama banyak teman, kafe ini sangat cocok untuk berbagai kalangan, terutama anak muda. Especto juga sering menjadi pilihan karena ketersediaan Wi-Fi gratis dan lokasi yang strategis.</string>
    <string name="wacana_coffee">Wacana Coffee</string>
    <string name="wacana_coffee_description">Wacana Cafe adalah kafe yang dikenal karena menjadi tempat berkumpul bagi komunitas dan para pekerja kreatif. Dengan nama "Wacana Kolektif," kafe ini sering kali menjadi wadah untuk diskusi, event seni, atau sekadar tempat untuk bertukar pikiran. Suasana kafe ini dirancang untuk mendukung interaksi, menjadikannya lebih dari sekadar tempat minum kopi.</string>
    <string name="fore_coffee">Fore Coffee</string>
    <string name="fore_coffee_description">Fore Coffee adalah merek kopi lokal yang mengusung konsep modern dan berteknologi. Nama "Fore" diambil dari kata "forest" atau hutan, yang mencerminkan visi mereka untuk tumbuh cepat dan kuat seperti pohon. Mereka dikenal sebagai pelopor konsep coffee-to-go dengan aplikasi pemesanan yang praktis. Fore Coffee menargetkan pasar yang dinamis dengan fokus pada kualitas biji kopi Arabika premium.</string>
    <string name="starbucks_coffee">Starbucks Coffee</string>
    <string name="starbucks_coffee_description">Sebagai jaringan kedai kopi global terbesar, Starbucks telah membangun citra sebagai tempat yang menawarkan pengalaman premium. Selain menyajikan berbagai menu kopi dan minuman yang beragam, Starbucks dikenal dengan suasana gerainya yang konsisten, sering kali menjadi tempat hangout atau co-working yang nyaman dengan Wi-Fi gratis. Mereka juga menawarkan biji kopi kemasan dan produk lainnya untuk dinikmati di rumah.</string>
    <string name="redo_coffee">Redo Coffee</string>
    <string name="redo_coffee_description">Redo Coffee adalah merek kopi lokal dari Manado, Sulawesi Utara, yang fokus pada biji kopi asli daerah tersebut. Mereka dikenal karena komitmennya dalam mengembangkan kopi dari sektor hulu ke hilir, mulai dari perkebunan hingga roastery. Redo Coffee tidak hanya menjual produk, tetapi juga mengusung nilai-nilai keberlanjutan dan kecintaan pada alam serta budaya lokal, sering kali menawarkan biji kopi berkualitas tinggi yang diproses dengan kearifan lokal.</string>
    <string name="_20">420</string>
    <string name="_20_description">420 merupakan merek F&amp;B lokal yang berfokus pada hidangan modern dengan sentuhan unik, seperti hidangan yang terinspirasi dari makanan rumahan. Dengan suasana yang nyaman dan sering kali mengusung tema musik atau seni, tempat ini menjadi favorit para anak muda yang mencari tempat makan santai dengan menu yang beragam dan inovatif. Mereka dikenal karena menciptakan pengalaman kuliner yang tidak hanya lezat, tetapi juga nyaman dan hangat.</string>
    <string name="burger_king">Burger King</string>
    <string name="burger_king_description">Burger King adalah merek restoran cepat saji global yang terkenal dengan moto "Have it your way." Ciri khas utamanya adalah teknik memanggang api (flame-grilled) yang membuat burger mereka memiliki aroma dan rasa asap yang unik. Selain burger klasik seperti Whopper, Burger King juga sering mengeluarkan menu edisi terbatas dan menyajikan kentang goreng, onion rings, serta milkshake yang menjadi favorit banyak orang. Mereka bersaing ketat dengan merek global lainnya dalam hal kecepatan dan variasi menu.</string>
    <string name="mcdonalds">McDonald\'s</string>
    <string name="mcdonalds_description">Sebagai salah satu merek restoran cepat saji terbesar di dunia, McDonald\'s dikenal dengan logo Golden Arches yang ikonik dan menu yang konsisten di seluruh dunia. Mereka menawarkan berbagai macam burger seperti Big Mac, kentang goreng yang renyah, chicken nugget, dan menu sarapan khas seperti Egg McMuffin. McDonald\'s sering menjadi pilihan utama bagi keluarga karena kecepatan layanan, harga yang terjangkau, dan area bermain di beberapa gerainya. Mereka juga berinovasi dengan menu lokal yang disesuaikan dengan selera masyarakat setempat.</string>
    <string name="lokon">Lokon</string>
    <string name="lokon_description">Gunung Lokon adalah gunung berapi kembar dengan Gunung Empung, yang terletak di dekat kota Tomohon. Lokon adalah salah satu gunung berapi yang paling aktif di Sulawesi Utara. Meskipun demikian, jalur pendakian ke kawahnya yang dikenal sebagai Kawah Tompaluan sangat populer. Pendakiannya relatif singkat, hanya memakan waktu sekitar satu hingga dua jam, menjadikannya pilihan ideal bagi para pendaki pemula atau yang ingin mendaki santai.</string>
    <string name="empung">Empung</string>
    <string name="empung_description">Gunung Empung merupakan pasangan dari Gunung Lokon. Tidak seperti Lokon yang aktif, Empung adalah gunung berapi mati. Meskipun lebih jarang didaki karena vegetasi yang lebih lebat, keindahan alamnya tidak kalah menarik. Gunung ini menawarkan pemandangan yang tenang dan sejuk, sering menjadi tujuan para pecinta alam yang ingin menikmati suasana yang lebih damai jauh dari keramaian.</string>
    <string name="klabat">Klabat</string>
    <string name="klabat_description">Gunung Klabat adalah gunung tertinggi di Sulawesi Utara, menjadikannya tujuan pendakian yang menantang dan populer. Terletak di Airmadidi, Minahasa Utara, gunung ini memiliki ketinggian sekitar 1.995 meter di atas permukaan laut. Untuk mencapai puncaknya, pendaki biasanya membutuhkan waktu sekitar 8 hingga 12 jam, tergantung kondisi fisik. Puncaknya menawarkan pemandangan panorama Manado dan sekitarnya yang menakjubkan.</string>
    <string name="soputan">Soputan</string>
    <string name="soputan_description">Gunung Soputan adalah salah satu gunung berapi yang paling aktif dan ikonik di Sulawesi Utara. Gunung ini dikenal karena bentuknya yang kerucut sempurna. Karena aktivitas vulkaniknya yang tinggi, pendakian ke puncaknya sangat jarang dilakukan dan tidak disarankan bagi pendaki amatir. Namun, keindahan dan kekuatan alamnya dapat dinikmati dari kejauhan.</string>
    <string name="tampusu">Tampusu</string>
    <string name="tampusu_description">Gunung Tampusu terletak di Minahasa, dekat dengan Danau Tondano. Gunung ini dikenal sebagai tempat pendakian yang cocok untuk pemula dan keluarga karena jalurnya yang tidak terlalu curam. Di puncaknya, pendaki akan disuguhkan pemandangan indah Danau Tondano yang luas, menjadikannya daya tarik utama bagi mereka yang ingin menikmati keindahan alam sambil bersantai.</string>
    <string name="paal">Paal</string>
    <string name="paal_description">Pantai Paal adalah salah satu pantai yang paling terkenal dan sering dikunjungi di Minahasa Utara. Pantai ini dikenal dengan pasir putihnya yang lembut, air laut yang jernih berwarna biru kehijauan, dan ombak yang tenang. Dikelilingi oleh perbukitan hijau, Pantai Paal menawarkan pemandangan alam yang menakjubkan dan sering menjadi lokasi favorit untuk berfoto, bersantai, atau berenang.</string>
    <string name="pulisan">Pulisan</string>
    <string name="pulisan_description">Pantai Pulisan adalah destinasi eksotis di Minahasa Utara, tepatnya di Likupang. Keunikan pantai ini adalah keberadaan tebing-tebing karang dan gua-gua kecil di sepanjang bibir pantai. Pasir putihnya yang halus dan air lautnya yang tenang menjadikannya tempat yang ideal untuk bersantai. Pantai Pulisan juga terkenal dengan pemandangan matahari terbit yang spektakuler.</string>
    <string name="triple_m">Triple M</string>
    <string name="triple_m_description">Pantai Triple M adalah nama lain untuk beberapa pantai yang berdekatan di area yang sama, yaitu di Likupang, Minahasa Utara. Nama unik ini tidak berhubungan dengan lokasi aslinya, melainkan hanya sebutan populer di kalangan masyarakat. Pantai-pantai ini dikenal karena keindahan pasir putih dan air lautnya yang tenang, cocok untuk kegiatan berenang, bersantai, atau sekadar menikmati pemandangan laut.</string>
    <string name="kebasaran">Kebasaran Beach</string>
    <string name="kebasaran_description">Pantai Kebasaran adalah salah satu pantai yang masih jarang diketahui oleh banyak wisatawan, menjadikannya pilihan yang sempurna bagi mereka yang mencari ketenangan. Terletak di Minahasa Selatan, pantai ini menawarkan pemandangan alam yang alami dengan garis pantai yang panjang. Pantai Kebasaran cocok untuk kegiatan seperti piknik santai, memancing, atau menikmati matahari terbenam tanpa keramaian.</string>
</resources>